人在首爾 找飯腳

有冇巴打依家係首爾 有空約食餐飯

你供機票錢 我請食飯ok?

毒拎想搵人陪食飯都難

窮撚想食餐飯都難 一日無食飯啦

唔緊要的 人3日唔食飯都可以
毒拎冇人陪左20年了